求介紹 有冇宮廷劇或者好似延禧攻略/倚天屠龍記咁

覺得好好睇，追完成個人好空虛

神鵰俠侶2014

睇番曬以前啲倚天

大奧

睇晒金庸佢囉

點解個個睇完都話好空虛
利申我都係

岩岩睇完鹿鼎記

想知黃曉明好唔好睇

咩係大奧

金枝慾孽

琅琅榜

2012 大陸有套宮廷劇叫甄嬛傳都好好睇

佢做得好造作

愈睇愈正, 戲味慢慢滲出黎